真心唔明點解啲熱門點解個個係到屌人set rb

理性討論
有無人要出黎解釋下你地屌人既理據係咩?
和平理性非暴力係今日遊行集會既主場
但係點解一set rb就唔係和理非
之前和理非遊行人士太多擺雪糕筒出車路封路比遊行人士使用其實都係叫set rb
點解你地果陣又唔屌依家先黎屌?
經過呢三個月香港人既接受程度已經高左好多
就算無不反對通知書
好多和理非都願意出黎遊行集會
同埋呢一刻就算我地講到明今次既遊行集會係和理非
你以為班狗真係會當我地和理非咩?
睇下今日班狗全部著哂gear
加上港鐵玩埋不合作運動
只要人多就一定封站
就算唔set rb都遊行人士都唔會走到
所以見到個熱門post話set rb搞到和理非走唔到真係得淡笑
有無人要入黎討論下

自推10次

1

2

3

班友為屌而屌

4

5

放埋火wo 記唔記得我地機場嘅牌係點樣冇左？

因為果d係分化撚

6

7

因為五毛

8

我信set rb係防止有狗突然出黎

但火呢?
我唔信勇武咁蠢

因為有分化撚囉

五毛做野

9

都無唔見過

睇你想外媒聽日頭版點寫

點樣走啊？

10

屌果啲都唔知有冇出去
馬路set rb重有行人路可以行
點會走唔到同阻到人.........

話就話放核彈都唔割
人地藍絲真係放核彈唔割啦屌

而家個個排緊搭船
唔知屌乜

利申排緊

比共匪政權封左
關手足咩事

做乜都其次，最緊要係不受傷不被捕，不能有一秒鬆懈

口口聲聲兄弟爬山
人地藍絲又出刀又出棍
我地封下路都屌曬鬼

你唔罵黨鐵同狗打龍通封左個站，走去話Set個rb搞到啲人走唔到，咩邏輯

我見條龍咁長唔排了
坐van仔去香港大學站跳閘好過

未放火之前已經屌緊
就算係放火就要割就要分化?
可唔可以講下點解放火就要屌?
佢地又無燒到自己既手足
又無燒到建築物
理性討論

咁我地一開始極需和理非入去 入到去就set rb 老老實實點都嚇走一批嘅....唉

回下帶睇下正常和理非遊行係點啦

無封路 （除左正式遊行路線） 無破壞 無放火 無對其它使用者做到負面影響 遊行完主動散去 不佔路 不對抗

而家所做嘅rb 放火 破壞黨鐵設施 正正俾左藉口黑警 政府 同時俾左國際一個錯覺 「原來每次遊行都有破壞 有放火 有衝擊」

當日民陣流水式集會引起更大關注正正因為咁多人出黎都咁和平 反映到香港人嘅和平， 勇武手段只係自保同反擊咋

今日講明和理非 成件事放晒係美國同國際視線下 點解要今日黎搞事？

如果唔係鬼唔係狗 一定係無得救嘅豬隊友

就當真係隊友 佢豬啊 都要屌醒佢㗎 由佢豬落去咩

今日出黎行 包括我 好多都因為講明和理非 有不反對通知書 點解會騎劫？

咁睇啦 點都有一批和理非係驚俾人拉告暴動嘅....已經唔係燒到人嘅問題 雖然話班和理非都驚不如唔好要算都啱嘅 但至少今日真係人數多同埋極致和理非會比較理想 有冇鬼就大家明白啦

咩年代呀
比黑社會斬呀 比狗打到入曬廠
會唔會因為一個rb 嚇走呀

On9
都識講和理非
行完咪走班狗連想搵人撚既機會都無
請善用不推文回覆

時間點唔啱就算9拉都好 都要考慮係咪真係告得入㗎嘛 老實並唔係大部分都心理上準備好

之前幾次和理非主場都可以和平散去
今日和理非主場+難得有既不反對通知書，都有人搞事，肯撚定係黑狗派卧底搞事

呢個認同 理性討論 下次一定要做得更好

所以d人唔好見圍住一堆就跟住圍，應該閃就要閃，由得班卧底狗係度打飛機算啦
保持獨立理性呀

咁今日一早講左係和理非
點解又要大肆破壞？

鬼就肯定有 我比較擔心有真勇武俾鬼哄去做嘢... 真係要諗清楚先做

推

噤應該要檢討下啦
點解都呢個moment重無心理準備
義士被自殺 死嘅死 傷嘅傷
噤都重諗住坐係後面等收成？

對家會唔會同你和理非？
咪試下走去狗面前愛與和平囉

唔介意大家繼續和理非
但從來都唔係手足唔比時間大家進化

都有道理

個個出晒去咪得翻堆3毛係到，發夢得鬼閒上連登

屌你有無睇標題內文
我問點解要屌set rb
定係你覺得set rb = 大肆破壞?

收皮啦
根本無可能係自己手足
當香港人傻？
今日個遊行唔撚係對港共
唔關乜撚野衝唔衝 和唔和理非事
係個目的大家好明確

你呢d就係真分化撚

on9
你係咪以為呢一刻和理非行完就走一定會無狗撚你先
認清下個事實清
佢唔鐘意你 佢可以打你拉你